收到風On9子去亞運打電莖

有無人認得佢

邊個先係？

聽講後面右1

前面中間